Ahoj, milý Adame!
 
Jak se máš?  Ja se mám dobře.  Bíla jsem na dovolené {na horách}<in> miny minulý tyden.  Vstála jsem brzo v 10.00.  To bíl moc hezký den.  V 11.30 hrala jsem v tenis.  Ve 12.30 plavala jsem v bazénu.  Ve 13.00 jedla jsem moc dobré jidla.  Potom asi ve 14.00 navštívila jsem nech mích kamaradú  Pak chodíli jsme do kina.  Film bíl moc zaímavý.  Po filmu tančíli na diskotece do 1.00.  Pílíi jsme moc dobré vino.  Bil tam moc hezký kluk.  Jmenuje se Adam.  Doufám že příští vikend {spolu}<in> pojedeme v Brno.
 
Těším se na tvůj dopis.
 
Tvoje,{škrtlá čárka za slovem}<co> Eva!
